從sourceTree push上去gitlab，一直有以下錯誤
Please make sure you have the correct access rights
and the repository exists.
FATAL Something's wrong

解決方式

（1）搭建个人Git服务器；
（2）备份旧 ssh keys ，并重新生成新的 ssh keys；
（3）想到旧的 ssh keys 是提供给GitHub要用的就又改回去；
（4）再 push 项目到 Github 的时候，提示让我输入 id_rsa。正确输入 id_rsa 后遇到了作者所述异常；

解決方式

参考高票回答所述：在 .ssh 文件夹中执行 `ssh-add id_rsa`，再输入正确密码即可。

參考https://segmentfault.com/q/1010000003061640


第一次使用的話，可以參考下面這篇

https://medium.com/raylee0527/%E6%95%99%E5%AD%B8-mac-gitlab-sourcetree-%E7%89%88%E6%9C%AC%E6%8E%A7%E7%AE%A1-%E8%A8%AD%E5%AE%9A%E6%95%99%E5%AD%B8-f82aed48ec2a

或是ios黑馬程序的就業班：新浪微博項目(15天)
P52開始都是介紹git部分
